已經有狗轉用MeWe

大家小心留意
唔好以為MeWe 就安全
圖我唔方便放上來

基本啦
網絡無野係100%安全

如果你因為信social media而將自己秘密洩露既話
你係要為自己行為負責

Pish下先

咩係mewe?

新Facebook

Pish

幫推
要留意

轉用mewe係因為唔想用fb咋?
如果有人覺得用mewe就講乜都得好安全
咁呢個人智商應該好有問題

屌，人去邊就跟去邊，真係狗黎

慣性用Facebook既人轉MeWe難D

定

慣性睇TVB 既人轉ATV難D

預左會有啦
自己隱藏好自己唔好咩個人資料都放上網啦

冇我先驚